{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_034649",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438295",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 통영시'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "산양읍 송도"
    },
    "text": "118km2で、海岸線の長さは1kmだ。島の形はだいたい四角形に近く、北方の海岸中央に三角だけがおり、ヘシクエが発達している。ここは潮の流れが早く、クロダイやタイがたくさん寄った場所であり、養殖場が多い。島には7世帯16人が住んでおり、住民たちは漁業に従事する。松島見回す事では、松島にある防波堤、松島道路などを見て、島全体を見学することができる。松島は松島、学林も、私も、連帯も、マンジドで構成された5個の小さな島の一つである。ハクリムドはハクリムドの造形物や海辺にある小さな灯台が注目を集め、松原公園と展望台では天然海水プールと奇岩絶壁が美しく広がる。松島は学林も来て近接して位置しており、養殖も可能だ。ジョドヌン他の小さな島々に比べてサイズは小さいが、釣り場があり、釣り人たちに人気がある。連帯もは化石エネルギー・ゼロに挑戦するエコ島で、花島やゲッキをこの有名だ。2時間ほど島を一回り巡回しながら景色を楽しむことができる。閑麗(ハンリョ)水道の島々を眺める、南海の青い海と奇岩怪石を鑑賞しながら歩いているのかゲッギルは、人生の煩わしさをしばらく忘れて、ヒーリングを促すビタミン旅行だ。連帯もは最近マンジドをつなぐ橋まで加勢して接近性が良くて浮かぶ島として登場した。島の外号の最後の停泊地はマンジドだ。文明の時が全く問わないマンジド、以前には釣り人たちだけを求めたが、今は連帯もとの橋のおかげにつられて大勢の観光客が来る。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "118km2です。"
        },
        {
            "question": "松島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "1kmです。"
        },
        {
            "question": "松島の住民は何世帯何人ですか？",
            "answer": "7世帯16人です。"
        },
        {
            "question": "松島で主に行われている産業は何ですか？",
            "answer": "漁業が主に行われており、養殖も多く行われています。"
        },
        {
            "question": "松島にはいくつの小さな島がありますか？",
            "answer": "5個の小さな島があります。"
        },
        {
            "question": "松島周辺で特に注目される小さな島は何ですか？",
            "answer": "ハクリムドとマンジドが特に注目されています。"
        },
        {
            "question": "松島を一回り巡るには、どれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "2時間ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "松島での観光の醍醐味は何ですか？",
            "answer": "閑麗(ハンリョ)水道の島々や南海の青い海と奇岩怪石を鑑賞しながら、ビタミン旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "最後の停泊地として有名な場所はどこですか？",
            "answer": "マンジドです。"
        },
        {
            "question": "連帯もとの橋のおかげで観光客が増えた場所はどこですか？",
            "answer": "マンジドです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 268
    }
}